同居嘅試過隔幾耐先扑一次野

好似今次最耐
應該有3個月

綠左啦

佢好似有啲性冷感

你肯定？

對你啫

恭喜

樓主俾啲信心 冇咩事

兩個禮拜

之後一扑連屌4Q

性冷感好正常

一個月4次

我都試過隔好耐之後又連續幾日都扑

唔係綠呀咁多位

綠咗都唔知真陰公

出面食飽左
淨係對你性冷感姐

過多一排就會話想試下中出

聽完個frd話同居會寧願打飛機，搞到我都唔敢同居住

耐左應該會小d
加上同居會嘈d on9 事

有時你放工會想打鋪機算

遇著性冷感真係慘

兩星期 返完工仲邊有力

講真唔係結婚唔好同居

個零兩個星期

最耐隔一個月倒，通常鬧左交先會咁

平時基本上都係隔日扑，如果太攰訓左，就會朝早起身來個quickie

樣中上 但係身材真係好撚正 日日玩佢對d奶

你係屋主定點

又冇咩衝突嘅
打完機咪扑
扑完瞓

最耐都有成個月

其實真係日日扑

最耐先五日

但少到真係零咁
都唔知下次係幾時
佢話我越提佢就越唔比

佢係我屋企住
同我屋企人

好似都冇我咁耐

好仆街

你屋企人有冇比說話佢聽

搵個兩日假，拍粒ED藥。禁室培育36粒鐘，乜野感覺都返哂黎。
雖然我好認真咁答你，不過前題係要你未戴帽。

"黎我屋企住又唔比我個仔扑,算點?"
咁樣?

而家三個月先一次咁濟

成日都唔同時間上床瞓...

扑完之後第二日話佢哋好大聲，或者陰陰咀笑果啲呀

時間唔夾姐
我晚晚都一齊訓

唔定
有時唔一定係扑，69互含下都好玩

平日大家番工攰到仆街唔扑
星期六日扑

返工咁攰都成日分享丁圖

養下眼 精神啲

帽事既

又係你

佢性冷感呀?

咁仆街 但3個月先叫你中出時間唔啱，佢哋應該有做安全措施

開頭咪差唔多日日 慢慢就一星期2次 宜家多數等到安全期先 因為會覺得帶套屌不如打j仲爽

一定帽事....3個月咪玩喇

同居過一次3年 最長2個月先扑一次
同居真係會對對方無性趣

真係會，有時會想出野但係又覺得攰，就會寧願打個j算

無同居 一個月都未必有一次

應該帽左
正常最少都兩星期一次

有時J 都唔知點打
大家留喺屋企嘅時間差不多

好神奇
全香港性冷感女人嘅男朋友/老公
全部聚腳係連登感情台

其實扑到都唔想掂條女既話
綠唔綠帽真係冇所謂

呢排好撚sad

我就係話佢係囉

係你對對方冇性趣？
你巴定絲

但如果佢冷感呢

我都係話柯屎入廁所睇下片
佢地會話我柯得耐

同居先會耐

點會唔想掂

回錯sor9！

工作壓力大，放工後好攰，好正常啫

其實可能唔係性冷感
係對我冇feel
佢有時隔一排就會咁
我越話想佢就越唔想

佢讀緊書

有冇得醫
冇嘅你一係換女一係打飛機算

以前無地方扑就好密爆房
同居之後日日可以扑 反而有節制左

唔好覆啦 由佢沉

佢仲讀緊書又同你同居 仲要唔係搬出嚟係同你屋企人一齊住 我好想說服自己個女仔唔係mk妹但真係做唔到
所以樓主加油啦

一個月一次，唔太想扑

學生妹

是但啦！讀書壓力大，放學後攰囉！

帽事嘅 唔好亂諗

打完條女想要聊你咁會點

兩三日一次，依排返工返學忙成個月無扑

可以咪上囉，唔可以咪話攰囉
要交功課既話都無得避嫁啦

屌你牙

唔好諗咁多啦 佢攰啦

問題已經解決左
唔好回post啦

岩岩扑完?

解決左？

護

那有錢同居

被帽

綠帽唔怕帶 最緊要除得快

攤咗牌？

講黎聽下啦樓主

用經驗答你

突然間唔扑既一定係出面食飽咗

總之唔係綠啦

你地咪撚嚇樓主啦 不過我相信佢都好快叫你中出佢

佢有j

爸爸!

讀緊書都唔想扑
你都帽硬
之前識條女又係同居但成日搵sp

護眼POST

林多左啦

聽我講
如果不是因為懷孕
99.7%帽事
自己小心一點

帽事嘅遲下佢帽事之後會搵反你

做part time又話你知咩，唔做點養你呀

1日10次郎

中上=中上男神

25！

一年

點解

飛得

同居都咁耐

估到你會cm

做咩追擊我

我同居至少隔2個鐘要扑一次

硬係覺得你會cm姐

趕佢返自己屋企啦 ！唔好見面咁完，餓佢一排， 再上佢屋企 ，就會自動波 含你

同樓主一樣

三個月一次性交租去邊搵

過左頭一兩年之後
都會懶所以隔耐左先扑，好多時淨係weekend 先扑
平時自己打個飛機就算，扑野連埋前戲，搞完清理好就要近一粒鐘

冇事嘅

唔緊要啦
啲condom keep住有人用咪得

一到假期瘋狂做

同居耐真係俾我都唔想扑 好撚悶，就算個個都羨慕我都咁話，對波揸到厭哂

屌你地同居都要睇住邊既，如果住埋d爛鬼公屋，垃圾劏房，撚有mood同你扑咩，你話有錢既，你註定日日都比人吸乾都得啦。利申屋企千五呎，有私人泳池，條女日日游完水都chur住要同我扑野，成日朝早含醒我

好正 一路睇住佢含
一路玩佢對奶

係d 奶定啲奶

對D奶

有時係會唔想扑，因為攰

但對波真係揸唔厭，有時揸到佢頂唔順明明大家都攰都會照開波

屌睇錯同鄰居扑野

日日扑幾q
扑撚到腳軟

淨係最初一兩個月試過一日2，3q

依家最多1q, 唔知係咪老喇

利申 未夠30

細個放學果時成日係街邊食零食
食到好飽返屋企食唔落晚飯比呀媽罵

同一道理姐

同居咗五年，一個月一次

扑左幾年就無咩特別需要
變左一星期兩，三晚咋
着校服係最正，嘿嘿

護眼post

校長正呀

著校服/制服/性感內衣 扑野頻率會提高

未扑過

叻啦叻啦 快d起身食飯啦

洗乾淨底褲好做功課喇

之前係我屋企同居一年
由晚晚扑變閒閒地兩三個月都未必有一次
依家兩個人住就密好多了

應該係有其他人係到無feel姐

7月

我愛護眼post

屋企千五呎有私人泳池？

吹水都唔好吹咁大呀

兩者無衝突

同居嘅女仔真係好cheap

最耐一個星期，最密連續四日

但其實同埋你屋企人一齊住 好難扑
但有心扑既 爆房都得啦
唔係唔想扑 係唔想同你扑咋

精神

其實扑得多都悶

同居半年一開始日日扑 最耐隔一星期

聖人模式啟動

每日 早午晚 點都要一次
真係忍唔住 我條女 太撚正

有心嘅，細聲啲就得啦

就黎同居10年，除左佢去旅行M到 未試過一星期無

要就住就住咁扑 驚俾屋企人聽到
真係咩mood都冇

聽住歌或開電視，開埋風扇或冷氣，出面就未必聽到

三日唔扑我已經會燥佢
點樣三個月唔做

點解男人鍾意叫人含?
我就覺得好撚核突
含完又嘴

差一個月就年半，絲

三年。。。

未拍過拖 未同過居 屌你

想同居，
條女唔肯

仲未結婚？

係呀
我嗰排去咗個 Long trip